何妖，記得清得乾淨啲啊

既然人地咁大方請哂人幫我地清乾淨方便貼新文宣，我地不如920就貼定大字叫佢地清乾淨啲啦

與其硬碰，不如等佢地覺得自己on9
何妖谷左咁耐筆維穩費一野射哂出去，班廢老死捽爛捽大半日先清得完
幅牆第二日就整翻，上次坑口即晚起完，我地根本無需要花心思應付

到班廢老過兩日行過，就會覺得自己比人撚

其實最重要既係手足，一幅牆幾疊A4一晚搞得掂既事，真係無需要用手足去換，宜家班黑狗齋咬後生，為幅牆，真係唔值

都唔明清黎做乜
第2日就復活

Yup

同意

佢唔清邊有位貼新野

想有衝突場面
佢好清楚自己實無事，做場戲推班廢老出去被人打
領功既又係自己，咪吹大雞囉

清乾淨啲啊知無？

啲內容都要update下啦
有人幫手清 仲好

仲好，清潔完咪貼新嘢